all in 前途黑暗

有冇巴絲down咗落嚟玩

天不應

佢老婆幾時升咗lv

考完試先dl黎玩

多咗個21點

我成副身家靠哂連登仔啦 大定細好

有冇賭神可以打救下

仲未揀好 有冇人呀

細

巴打準

而家玩21點一日賺兩三萬

有冇人有玩